(召喚wiki戰線) 中大二號橋保衛戰絕對有需要被記載！

相信有唔少手足都會認同中大二號保衛戰算得上係近期打得好嘅一場仗，
而到第二日甚至將香港人反抗精神推致新高，成功重新燃起革命之火。

無人知呢場仗會打幾耐，但中大二號保衛戰絕對需要被記錄低，以供香港嘅下一代/各地同路人參考同認識。

1. 史上非常罕見係校園嘅戰事
2. 重點革命之火，對香港重光非常重要
3. 革命中首場打過夜嘅仗
4. 教科書式嘅攻防示範
5. 97後首場有人道求援需要嘅戰事
6. 首名校長級人士到前線並參與戰事

仲有好多好多，總之一定要記低所有手足嘅事蹟！

推！

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

快d一齊做wiki啦

推